大阪又名小中國之稱

佢老母大陸人多過日本人，藥房多過上水，仲有班大陸人移民過黎係道開埋勁多所謂中華料理餐館，咩阿李牛肉麵，麻辣燙，咩咩燒烤咁，D地方又烏糟，D女平均又唔夠東京果d正，根本就比人吹奏得太緊要，有無巴打有同感

去日本唔食壽司？

個人覺得關西多靚女過關東

香港人有邊到無踩過

東京我無踩過

乜撚野 taste？

Ching sick ball

你on9？

唔係無巴絲同意下嗎

心斎橋既店9成9香港都有

日日都仲有on9仔去

仲要咁多中國人

連店員都係

越開越多藥方 用晒普通話廣播

成個上水咁

唔明點解仲有香港人去

比人水左去第一次都算啦，屌有d on9話好撚好玩然後去第二次真係屌佢老母，黑門市場成個東門咁，心斎橋成個上水咁，攞曬d洗費用黎過大海一鋪屌落去仲抵玩

Agger ching

大阪 京都已經放棄
轉去其他地區

依加大阪係日本成日畀人恥笑做大阪民國

支那人=蝗蟲，去到邊都大張旗鼓，唔識低調融入當地。

大阪民國

大阪凌晨仲多野食過東京
又旺
都係因為班支那人
不過要感受日本
我覺得係得番東北會比較好

而家去大阪 只會去飛田 要感受日本文化 都係去飛田

呢樣真,前日先係大阪返黎
住心齋橋附近,近黑門市場,心齋橋成條街都係遊客咁制,d藥店店員全部講普通話,唔知仲以為去大陸
呢d地方去一次睇下就算,去第2次真係on9

我地要一齊推post比所有巴絲知道，大阪唔係想像中咁好

係大阪覆你，唔覺咁多大陸人。行多啲內街

個人認為梅田會 好好多

天王寺都係

去返平民區會好好多